放12月7 大阪環球影城Express Pass

急放12月7大阪環球影城Express Pass(快速通關証)
日本環球影城 環球Express®門票 4 - 標準
A：哈利波特禁忌之旅™ in 4K 3D
B：小小兵瘋狂乘車遊
C：蜘蛛俠驚魂歷險記乘車遊4K3D / 好萊塢美夢‧乘車遊
D：大白鯊® / 魔鬼終結者2:3-D® / 浴火赤子情®
請務必按照票面指定時間內進入哈利波特的魔法世界園區及小小兵瘋狂乘車遊設施
．僅持有環球影城快速通關無法進入環球影城，須另行購買1日電子門票 / 1.5日實體門票

有意留tg